起來！我帶你環遊世界

我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
非洲牛肉好食！
因為係紅色~
起來！起來！起來！
成個世界輸哂，
老婆仔女都走埋，
起來！
老婆仔女都走埋，
還債！還債！還我債！

好聽

██████ 練奶，浸兩浸成舊冇哂，成大碟西多

美食版

睇到因為係紅色真係笑死

每個人聽嘅都好似有啲唔同

up

推啊 國歌法 到時要唱

一齊唱

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

推

推到樓主仆街

好驚